[英國大學] 想問下依三間邊間出名啲

黎緊小弟會簡學校去exchange, 諗緊以下3間應該點排

分別係 exeter, sussex 同 uea

我去exchange除左真係見識下之外，都想簡間名氣好少少既大學

（英國本地 同 香港既名氣）

希望各位俾少少意見小弟

應該Exeter掛，其他個兩間都好雞下

Exeter for sure

得exeter叫正正常常 其他個兩間真係好一般

Exeter 係名氣好 但係悶到抽筋

Exeter > UEA > Sussex
Sussex有少少雞
UEA有啲科幾好 但唔記得邊啲
Exeter近年勁左